Q : Name all the modules which are used in the current version of CSS.

A : There are several modules in CSS as stated below:
	Selectors
	Box Model
	Backgrounds and Borders
	Text Effects
	2D/3D Transformations
	Animations
	Multiple Column Layout
	User Interface.
	
Q : Distinguish between CSS2 and CSS3.

A : The differences between CSS2 and CSS3 are as follows:
	CSS3 is divided into two various sections which are called a module. Whereas in CSS2 everything accedes into a single document with all the information in it.
	CSS3 modules are supported almost on every browser and on the other hand modules of CSS and CSS2 are not supported in every 
	browser.
	In CSS3, we will find that many graphics related characteristics have been introduced like Border-radius or box-shadow, flexbox.	
	In CSS3, a user can precise multiple background images on a webpage by using properties like background-image, background-position, and background-repeat styles.
	
Q : Cite different types of CSS.

A : There are three types of CSS as mentioned below:
	External: These are written in separate files.
	Internal: These are cited at the top of the web page code document.
	Inline: These are written right next to the text.

Q : Explain the concept of Tweening.

A : Tweening is the process in which we create intermediate frames between two images to get the appearance of the first
	 image which develops into the second image.
	
Q : What are gradients in CSS?

A : It is a property of CSS which allows you to display a smooth transformation between two or more than two specified colors.
	There are two types of gradients that are present in CSS. 
	They are:
	Linear Gradient
	Radial Gradient
	
Q : What is CSS flexbox?

A : It allows you to design a flexible responsive layout structure without using any float or positioning property of CSS. 
	To use CSS flexbox you need to define a flex container initially.
	<!DOCTYPE html>
	<html>
	<head>

	<style>
	.flex-container {
	  display: flex;
	  background-color: #f4b042;
	}

	.flex-container > div {
	  background-color: #d60a33;
	  margin: 10px;
	  padding: 20px;
	  font-size: 30px;
	}

	</style>
	</head>

	<body>
	<div class="flex-container">
	  <div>1</div>
	  <div>2</div>
	  <div>3</div> 
	</div>
	<p> Example of  <em>flex</em>box.</p>
	</body>
	</html>

Q : Write all the properties of the flexbox.

A : There are several properties of the flexbox that are used in the HTML webpage.
	They are:
	flex-direction
	flex-wrap
	flex-flow
	justify-content
	align-items
	align-content

Q : What is the difference between padding and margin?

A : In CSS, the margin is the property by which we can create space around elements. 
	We can even create space to the exterior defined borders.
	
	In CSS, padding is the property by which we can generate space around an element’s content as well as inside any known border.

Q : What is the use of the Box Model in CSS?

A : In CSS, the box model is a box that binds all the HTML elements and it includes features like margins, border, padding, 
	and the actual content.
	By using a box model we will get the authority to add the borders all around the elements and we can also define the space between the elements.

Q : What are the differences between relative and absolute in CSS?

A : The main difference between relative and absolute is that “relative” is used for the same tag in CSS and it means that 
	if we write the left:10px then the padding will shift to 10px in the left while absolute is totally relative to the non-static parent.
	It means, if we write left:10px then the result will be 10px far from the left edge of the parent element.

Q : Define ‘important’ declarations used in CSS.

A : Important declarations are defined as that declaration which is having more importance than the normal declaration.

Q : Differentiate between inline and block element.

A : Inline element does not have an element to set width and height and also it does not have the line break.
	Example: em, strong, etc.
	Block element specification:
	They do have the line break.
	They define the width by setting a container and also allow setting height.
	It can also contain an element that occurs in the inline element.

	Example:
	width and height
	max-width and max-height
	min-width and min-height
	hi (i=1-6)- heading element
	p- Paragraph element.




	
 



	


	
		
