Q : What is semantic HTML?

A : Semantic HTML is a coding style. It is the use of HTML markup to reinforce the semantics or meaning of the content. For example: In  
	semantic HTML <b> </b> tag is not used for bold statement as well as <i> </i> tag is used for italic. Instead of these we use
	<strong></strong> and <em></em> tags.

Q : What is an image map?

A : Image map facilitates you to link many different web pages using a single image.
	It is represented by <map> tag. You can define shapes in images that you want to make part of an image mapping.	
	
Q :  How to insert a copyright symbol on a browser page?

A : You can insert a copyright symbol by using &copy; or &#169; in an HTML file.

Q : Is it possible to change the color of the bullet?	
	
A : The color of the bullet is always the color of the first text of the list. 
	So, if you want to change the color of the bullet, you must change the color of the text.
	
Q : Does a <!DOCTYPE html> tag is a HTML tag?

A : No, the <!DOCTYPE html> declaration is not an HTML tag. There are many type of HTML e.g. HTML 4.01 Strict, HTML 4.01 Transitional, 
	HTML 4.01 Frameset, XHTML 1.0 Strict, XHTML 1.0 Transitional, XHTML 1.0 Frameset, XHTML 1.1 etc. So, <!DOCTYPE html> is used to instruct the web browser about the HTML page.	

Q : What is SVG?

A : SVG images and their behaviors are defined in XML text files. So as XML files, you can create and edit an SVG image with the text 
	editor. It is mostly used for vector type diagrams like pie charts, 2-Dimensional graphs in an X, Y coordinate system.	
	
Q : What are the different new form element types in HTML 5?

A : Following is a list of 10 frequently used new elements in HTML 5:
	Color
	Date
	Datetime-local
	Email
	Time
	Url
	Range
	Telephone
	Number
	Search	
	
Q : What is datalist tag?

A : The HTML 5 datalist tag provides an autocomplete feature on the form element. It facilitates users to choose the predefined options 
	to the users to select data.
	<label>    
	 Enter your favorite cricket player: Press any character<br />    
	 <input type="text" id="favCktPlayer" list="CktPlayers">    
	 <datalist id="CktPlayers">    
	 <option value="Sachin Tendulkar">    
	 <option value="Brian Lara">    
	 <option value="Jacques Kallis">     
	 <option value="Ricky Ponting">     
	 <option value="Rahul Dravid">     
	 <option value="Shane Warne">     
	 <option value="Rohit Sharma">     
	 <option value="Donald Bradman">     
	 <option value="Saurav Ganguly ">     
	 <option value="AB diVilliers">     
	 <option value="Mahendra Singh Dhoni">     
	 <option value="Adam Gilchrist">    
	 </datalist>    
	</label>	

Q : How are tags migrated from HTML4 to HTML5?

A : <div id="header">	<header>
	<div id="menu">		<nav>
	<div id="content">	<section>
	<div id="post">		<article>
	<div id="footer">	<footer>	